{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157627?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 5959애견동반펜션(야외수영장+개별바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約時のお知らせによって追加料金が適用されることがあります。 例えば、基準人数を超える場合、1人当たり10,000ウォンの料金が追加されます。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットと一緒に入室できることは可能です。 入室前には施設と鍵のための保証金として20,000ウォンを払わなければなりません。 退室時、この保証金は返却されます。 客室内では絶対禁煙となり、喫煙が摘発された場合は退室措置となります。 また、爆竹や高声、放歌、または喧騒な行為は絶対にしてはいけません。 携帯用ガスコンロも使用が禁止されており、客室内の備品破損については弁償原則が適用されます。 最大人数を超える場合、入室および払い戻しはできませんので、事前に予約協議の上で予約してください。 入室利用案内にはバーベキュー利用案内が含まれており、バーベキュー利用の際には炭とグリル使用金額があり、当日現地にて決済する必要があります。 また、バーベキュー場は午後11時以降は利用が制限され、焼肉は客室内で禁止されています。 客室内ではIPTVとWiFiを通じてインターネットが利用でき、客室は禁煙です。 ペットをご利用いただく場合、追加料金が発生し、ペンションには駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "ご予約時のお知らせによって追加料金が適用されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できることは可能です。"
        },
        {
            "question": "入室前に支払う保証金はいくらですか？",
            "answer": "入室前には施設と鍵のための保証金として20,000ウォンを払わなければなりません。退室時、この保証金は返却されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙となり、喫煙が摘発された場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "爆竹や高声、放歌、または喧騒な行為は絶対にしてはいけません。"
        },
        {
            "question": "携帯用ガスコンロは使用できますか？",
            "answer": "携帯用ガスコンロも使用が禁止されており、客室内の備品破損については弁償原則が適用されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室および払い戻しはできませんので、事前に予約協議の上で予約してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用案内はありますか？",
            "answer": "入室利用案内にはバーベキュー利用案内が含まれており、バーベキュー利用の際には炭とグリル使用金額があり、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は午後11時以降は利用が制限され、焼肉は客室内で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWiFiを通じてインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを利用する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットをご利用いただく場合、追加料金が発生し、ペンションには駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 543
    }
}